你唔生仔人生已經贏左

錢係你既
時間係你既
私人空間係你既
好感恩
希望黎緊十年、廿年、卅年⋯⋯
都冇人叫我daddy
直到永遠

你識單性繁殖？

有下一代先叫贏 ?

曾經有個阿伯同我講：
火太多是火災
水太多是水災

人太多則是人災

佢唔單只看香港
而是有世界觀

佢都叫自己個仔唔好生仔
但就一定要有女朋友/老婆
好好享受咁話

我好欣賞佢的諗法
但係自問做唔到一定唔生仔呢個境界

一定唔生,自問無能力比好生活佢,同埋唔想聽到佢返屋企講蝗語

講緊樓主女都無喎

生
老hi都生
生完有福利又冇咁悶